[片] 宇宙球王 賤種朗 VS切爾達 垃圾死老母精華

單刀回傳都出埋

死疤狗好撚煩

等你地話仲話我朗獨食

佢地攞正牌架

我哋唔好彩先和波姐，下半季反cup

我係疤狗

皇馬家陣學緊電影劇本架構
主角牙朗名成利就,開始目中無人後換黎一敗塗地
牙朗同皇馬經歷黎明前最深的黑暗過後,重新成長下季射百幾球拎神射手
皇馬擊敗最終BOSS巴塞+美斯重奪西甲
最後CLOSE UP拖單面對佩西斯9UP句詩“雖然我們不如以往般憾天動地般的強壯, 我們依然擁有相同的雄心壯志, 縱使時間與命運使我們脆弱, 但我仍有堅強的意志去奮鬥、去追尋, 而不輕易放棄”

反皇=巴

宇宙最強 間中都會受傷

今場精華呢

已放